唔想讀書有咩出路

今年讀緊ive high dip 機械工程 year1，發覺自越來越唔想讀，唔讀書有咩出路

紮鐵

是但學門手藝